LIHKG飲食台將會關台，請移師至高登飲食台繼續討論

管理員示

推